-mela sisa lestejt rotation u compare check u qed jahdmu tajjeb, pero sisa ir rectangle trid tkun bilfors upright rasa lisfel ma tahdimx

-Jean halejtlek constant pls zidu f method checkAngle jismu angleOffset, kemm tamel property u titfa il constant

-Mela biex nickekjaw il colour lahjar namluh hekk, both f color u relative to tamlu new property isemuha colour id.
* images ta crayons 4 kuluri diff, amluhom folder alihom
*amlu map (name: colourMap)fejn nadula 4 constants ta fiducial id, colour id, path al image u 3 float r,g,b so ha tkun hekk [fidutial id, colour id, path, r,g,b]. alija tista tkun hard coded filkas just amel class
*f Shapebuilder hemm method createCrayon check jaw li jahdem, dak tridu tadulu min appMain> dynamic world > gamestep: GameInPrgress > for (TuioObject tobj : tuioObjectList) meta l id ta tobj tkun ta crayon bili tickejaw l id tat tobj mal map 
*amlu list fil memorja (name: playerShapeColorList) fejn izomu fiducial id (din ha tkun listes bhal shape id fl sketch.json), player id, u current color id. [fiducial id, player id, u current color id]. By default tkun vojta mali jibda jpogi fuq il mejda tintela. Amlu class alija lahjar ax din trid ikola functionality u amlu instance taha fis shared buffer. dan important ax ahna kull fps inehu is shape mil memor u nergaw namluh b hekk irid izom il kulur mas shap biex jahdem. b dal method once li jkun tah colour lil any given shape jibqa jiftakru

hard part:
*hemm method checkCrayonContact f shape builder, pratikament irid jupdatja il list
*f shapebuilder hemm mehtod checkColour majar darbtejn f check contact, dan ha jickeja both contact bodies jekk umiex il kulur it tajjeb bili najdulu darbtejn. il bodies addejin tajjeb diga tmishomx

easy:
*flahar hemm 3 methods f shape builder getRed, getGreen, getBlue. dawn ha jintuzaw biex naraw x kulur ana ngibu is shapes. by defalt ha jkunu kluru set fil config file. once li it tifel ha jkun amel contact max shape, ha nzomuh fil lista playerShapeColorList u ngibu il kulur mina jekk insibu entry bi player id u shape id


